失物認領 車牌、身份證、長者卡

文燦其

身分證 B6715_ _ _

有人認識當時人 唔該聯絡佢

Or 係到回po

Push

聽朝先推啦 而家唔會有人睇 聽朝會沉底

推

Push 有中港牌 可能有家庭等佢搵食

交俾警佬唔係好啲咩

屋企附近冇警署

掉落郵局算

死廢老會唔會連登呀
連登D人係咪弱智成咁

我都知廢老唔會上連登
但你係咪老豆老母都比車撞死左 所以唔會有屋企人？

你交去你執到失物果區所屬既警署，可能條友已經去左報失，對方係阿伯，你係到post 無意義

你hold 左人地舊野成十五個鐘，到時比你真係透過呢度搵到事主，事主話少左野，對你對事主都唔係好事，交比警察穩陣啲，起碼有第三方證人